［集思廣益］用盡手法另以個喪盡天良既政權無日安寧

財經台既爸打希望係到可以集思廣益到d 行動，利用經濟來打倒（影響）以個政權 我知以到好多爸打已經做左但唔夠要全香港和理非一齊做

除左轉MPF 同換美金外仲有咩可以做 希望可以係到集思廣益後文宣爸打可以大肆宣傳

自推

2

月兌美金，就可似月供股票一樣，不過兌完存去離岸戶口或拎番屋企擺

有幾十萬人每個月兌300美金，離開本地銀行系統就得

Vic 爸 多謝你支持依家好似太少文宣做緊經濟上既宣傳

之前先有隻賤種擺4球入中銀做定期
係威係勢咁話「別人走資我入資」